覺唔覺何韻詩 黃耀明 冥冥中傳承到梅豔芳 張國榮既精神

得返成龍 譚詠麟 曾志偉之流
覺得譚詠麟係真心膠 非只為貪錢 希望會浪子回頭

港女買like KOL食人血饅頭消費社運賣廣告 被朋友痛斥後發爛渣兼自認做爛市

老實講，明哥其實同哥哥梅姐同輩

明哥同張國榮，beyond差唔多同一時間紅..

張國榮好難講, 多數係唔出聲多

咪係
音樂成就我眼中差唔多

明哥始終如一
唔叫傳承囉

關張國榮咩事

老實講 如果張國榮未死 對佢政治立場有保留

係...佢中華膠黎

梅姐都有保留
睇下幾多藝人唔同咗樣就知

梅姐由此至終都冇返過大陸做show

梅姐同其他人唔同 佢有份出錢救六四班人黎香港 真•中共眼中釘

係 出錢又出力
其他人我唔敢講
但係梅姐真係好有風骨
係到一定同我地企係同一陣線
同葉德閑一樣

覺唔覺米奇消失咗

打和條友反而同佢啲friend唔同，佢就算講嘢都係講香港人不想傷害香港人丶交下名就算，而且佢係幾支持香港電影業

super 多數陽奉陰違
佢自己操行唔評論啦衰咸濕
但提攜好多候生仔係事實
年年都出錢出力俾新晉導演

所以奶共麟唔知為咩佢地要賺大陸水根本唔駛站台嗰啲唔出聲都得

佢以前做過訪問話自己政治冷感

但99年春晚唔係返過去唱咩？

譚伯個仔牛津畢業喎，佢覺得好光榮，鮮有地同個仔高調曬合照。好明顯又係嗰啲口中話愛國身體卻很誠實嘅偽人啦

真心膠

係 達明一派都睇得出
可以睇返viu開台佢哋去德國嘅節目
理解佢哋多啲

14/7 已獲不反對通知書

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

【DQ殺入區選】一人一信 反對確認書
選舉事務處欲為區議會選舉引入確認書制度，賦權選舉主任DQ參選人資格。諮詢期至7月10日，大家請積極表達意見。